粉嶺公路真係好撚邪

咩事

一陣會路經

你去到咩 封晒路

可能對頭線呢

都塞

上水人又變孤島

塞左成粒鐘，做mud9

粉嶺公路近古洞對開發生交通意外。今早(4日)11時30分，一輛往上水方向的雙層九巴懷疑故障停在路肩，一輛拖車到場協助之際，尾隨一輛運油車懷疑收掣不及撞向拖車，導致3車頭尾碰撞，意外中3人受傷，其中拖車司機一度被困，運油車司機受傷流鼻血，能自離開車廂。
現場留有長長的煞車痕迹及滿地碎片。據悉，運油車載有1.7萬升柴油，幸其油缸未有損毀，沒有漏油，惟涉事車輛橫亘路中，有待拖走。
運輸署宣布，因交通意外，粉嶺公路往上水方向全線封閉，粉嶺公路往元朗方向的快線亦需封閉。駕駛人士請考慮改用其他道路，現時上址交通擠塞，粉嶺公路往上水方向交通擠塞，車龍長約5公里。

九龍入粉嶺、 好彩無事